{
  "metaData": {
    "title": "Deewas",
    "description": "具有強大人工智能功能和簡單用戶界面的個人開支管理器",
    "Deewas is your all-in-one finance app with an AI that fits your vibe, helping you track, save, and grow": "Deewas 是您的全方位財務應用程式，配備符合您風格的人工智能，幫助您追蹤、儲蓄和增長資金"
  },
  "signInPage": {
    "Sign In to Deewas": "登錄 Deewas",
    "Welcome back, please sign in to continue!": "歡迎回來，請登錄以繼續！",
    "Sign In with Google": "使用 Google 登錄",
    "Sign In with Facebook": "使用 Facebook 登錄",
    "Sign In with Apple": "使用 Apple 登錄",
    "or": "或",
    "Username / Email": "用戶名 / 電子郵件",
    "Password": "密碼",
    "Forgot Password?": "忘記密碼？",
    "Sign In": "登錄",
    "Don't have an account?": "沒有帳戶？",
    "Sign Up": "註冊",
    "Logging in": "正在登錄",
    "Sign In Successfully!": "登錄成功！",
    "Sign In Failed": "登錄失敗",
    "Username or email is required": "用戶名或電子郵件為必填項",
    "Password is required": "密碼為必填項",
    "Google sign in is in progress": "Google 登錄正在進行中"
  },
  "signUpPage": {
    "Sign Up to Deewas": "註冊 Deewas",
    "Welcome! Please fill in the details to get started": "歡迎！請填寫詳細信息以開始",
    "or": "或",
    "Username": "用戶名",
    "Email": "電子郵件",
    "Password": "密碼",
    "Sign Up": "註冊",
    "Already have an account?": "已有帳戶？",
    "Sign In": "登錄",
    "Signing up": "正在註冊",
    "Sign Up Successfully": "註冊成功！",
    "Failed to sign up": "註冊失敗",
    "Username must be at least 5 characters": "用戶名必須至少有 5 個字符",
    "Invalid email": "無效的電子郵件",
    "Password must be at least 6 characters and contain at least 1 lowercase, 1 uppercase, 1 number": "密碼必須至少有 6 個字符，且包含至少 1 個小寫字母、1 個大寫字母和 1 個數字",
    "Sign Up with Google": "使用 Google 註冊",
    "Sign Up with Facebook": "使用 Facebook 註冊",
    "Sign Up with Apple": "使用 Apple 註冊",
    "Username is required": "用戶名為必填項",
    "Email is required": "電子郵件為必填項",
    "Password is required": "密碼為必填項",
    "Google sign up is in progress": "Google 註冊正在進行中"
  },
  "forgotPasswordPage": {
    "Forgot Password - Deewas": "忘記密碼 - Deewas",
    "Reset Your Password": "重置您的密碼",
    "Enter your email to receive a password reset link": "輸入您的電子郵件以接收密碼重置鏈接",
    "Email": "電子郵件",
    "Send Reset Link": "發送重置鏈接",
    "Back to Sign In": "返回登錄",
    "Don't have an account?": "沒有帳戶？",
    "Sign Up": "註冊",
    "Sending reset link": "正在發送重置鏈接",
    "Reset link sent! Check your email": "重置鏈接已發送！請檢查您的電子郵件",
    "Something went wrong": "出現問題",
    "Email is required": "電子郵件為必填項",
    "Invalid email": "無效的電子郵件"
  },
  "resetPasswordPage": {
    "Reset Your Password": "重置您的密碼",
    "Enter your new password below": "在下方輸入您的新密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "Confirm New Password": "確認新密碼",
    "Reset Password": "重置密碼",
    "Resetting password": "正在重置密碼",
    "Password is required": "密碼為必填項",
    "Confirm password is required": "確認密碼為必填項",
    "Password must be at least 6 characters and contain at least 1 lowercase, 1 uppercase, 1 number": "密碼必須至少有 6 個字符，且包含至少 1 個小寫字母、1 個大寫字母和 1 個數字",
    "Passwords do not match": "密碼不匹配",
    "Invalid reset link": "無效的重置鏈接",
    "Back to Sign In": "返回登錄",
    "Don't have an account?": "沒有帳戶？",
    "Sign Up": "註冊"
  },
  "accountPage": {
    "Deleting all data": "正在刪除所有數據",
    "Premium Account": "高級帳戶",
    "Free Account": "免費帳戶",
    "Flash Sale": "限時特惠",
    "Wallets": "錢包",
    "Categories": "類別",
    "Theme": "主題",
    "light": "明亮",
    "Light": "明亮",
    "dark": "暗黑",
    "Dark": "暗黑",
    "system": "系統",
    "System": "系統",
    "About": "關於",
    "Help & Support": "幫助與支持",
    "Delete All Data": "刪除所有數據",
    "Are you sure you want to delete all your data? This action is irreversible": "您確定要刪除所有數據嗎？此操作不可逆",
    "Delete": "刪除",
    "Cancel": "取消",
    "Log Out": "登出",
    "Are you sure you want to log out?": "您確定要登出嗎？",
    "Version": "版本",
    "Username": "用戶名",
    "Please upgrade to Premium to unlock this feature": "請升級到高級版以解鎖此功能",
    "Upgrade Now": "立即升級",
    "Biometric Lock": "生物識別鎖"
  },
  "budgetPage": {
    "You don't have any budgets yet, create one now!": "您還沒有任何預算，現在創建一個吧！",
    "Create Budget": "創建預算",
    "Today": "今天",
    "Tomorrow": "明天",
    "Yesterday": "昨天",
    "This week": "本週",
    "Last week": "上週",
    "Next week": "下週",
    "This month": "本月",
    "Last month": "上個月",
    "Next month": "下個月",
    "This year": "今年",
    "Last year": "去年",
    "Next year": "明年"
  },
  "categoriesPage": {
    "Categories": "類別",
    "Failed to get wallet": "無法獲取錢包",
    "You don't have any categories yet, create one now!": "您還沒有任何類別，現在創建一個吧！",
    "Create Category": "創建類別",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "儲蓄",
    "Saving": "儲蓄",
    "invest": "投資",
    "Invest": "投資"
  },
  "walletsPage": {
    "Wallets": "錢包",
    "You don't have any wallets yet, create one now!": "您還沒有任何錢包，現在創建一個吧！",
    "Create Wallet": "創建錢包"
  },
  "transactionsPage": {
    "Failed to fetch transactions": "無法獲取交易",
    "Transactions": "交易",
    "of": "的",
    "The selected date range is too large": "選擇的日期範圍過大",
    "Max allowed range is": "最大允許範圍是",
    "days!": "天！",
    "Search": "搜索",
    "Select wallet": "選擇錢包",
    "No transactions found for this wallet, just add one now!": "此錢包沒有找到任何交易，現在添加一個吧！",
    "Add Transaction": "添加交易",
    "All wallets": "所有錢包",
    "Include transfers": "包括轉賬"
  },
  "wizardPage": {
    "Welcome": "歡迎",
    "Let's start with some simple settings": "讓我們從一些簡單設置開始",
    "You can change these settings at any time": "您可以隨時更改這些設置",
    "I'm done! Take me to the dashboard": "我完成了！帶我去儀表板"
  },
  "aiPage": {
    "Hello": "你好",
    "What can you do?": "你能做什麼？",
    "My most expensive expense this month?": "我這個月最昂貴的支出是什麼？",
    "How to limit my spending": "如何限制我的支出",
    "An Error Happens": "發生錯誤",
    "Try again": "再試一次",
    "Deewas is a personal finance assistant that helps you manage your money wisely": "Deewas 是一個個人財務助手，幫助您明智地管理資金",
    "How can Deewas help?": "Deewas 能如何幫助您？",
    "Clear": "清除",
    "Mixed personalities": "混合個性",
    "The Tough Love Mom": "嚴厲的慈母",
    "The Angry Big Sister": "憤怒的大姐",
    "The Caring Lover": "關愛的戀人",
    "The Friendly Buddy": "友好的夥伴",
    "The Creative Little Bro": "創意的小弟",
    "The Gentle Dad": "溫柔的父親",
    "The Loyal Puppy": "忠誠的小狗",
    "The Moody Cat": "喜怒無常的貓",
    "Listening": "正在聆聽",
    "Please upgrade to Premium to continue using the assistant": "請升級到高級版以繼續使用助手",
    "You've reached your free token limit for today": "您已達到今日免費代幣限制",
    "Cancel": "取消",
    "Upgrade Now": "立即升級"
  },
  "welcomePage": {
    "Ever wonder where your money goes - and why it's never enough?": "有沒有想過您的錢花到哪裡去了——為什麼總是不夠？",
    "Powered by AI, Deewas helps you track, save smarter, and finally feel in control": "人工智能驅動的 Deewas 幫助您追蹤資金、聰明儲蓄，終於感到一切盡在掌握",
    "Try Deewas for Free": "免費試用 Deewas",
    "I Already Have an Account": "我已有帳戶",
    "By trying Deewas, you agree to the": "試用 Deewas 即表示您同意",
    "Deewas": "Deewas",
    "Privacy Policy": "隱私政策",
    "and": "和",
    "Terms of Conditions": "使用條款",
    "of Deewas": ""
  },
  "onboardingPage": {
    "How did would you here about us?": "您是從哪裡聽說我們的？",
    "Online Search": "線上搜索",
    "Friend, Family, or Colleague": "朋友、家人或同事",
    "Influencer": "網紅",
    "News Article": "新聞文章",
    "How do you feel about your finances?": "您對自己的財務狀況感覺如何？",
    "It's pretty complicated": "相當複雜",
    "I'm a bit stressed": "我有點壓力",
    "Not sure yet": "還不確定",
    "I want to improve": "我想改善",
    "I feel confident": "我感到自信",
    "Who do you spend money on": "您為誰花錢？",
    "Myself": "自己",
    "My partner": "我的伴侶",
    "Other family members": "其他家庭成員",
    "My friends": "我的朋友",
    "My kids": "我的孩子",
    "My pets": "我的寵物",
    "Which currency do you usually use?": "您通常使用哪種貨幣？",
    "Pick a personality for Deewas assistant?": "為 Deewas 助手選擇一個個性？",
    "Select multiple if you'd like to mix styles": "如果您想混合風格，請選擇多個",
    "The Tough Love Mom": "嚴厲的慈母",
    "The Angry Big Sister": "憤怒的大姐",
    "The Caring Lover": "關愛的戀人",
    "The Friendly Buddy": "友好的夥伴",
    "The Creative Little Bro": "創意的小弟",
    "The Gentle Dad": "溫柔的父親",
    "The Loyal Puppy": "忠誠的小狗",
    "The Moody Cat": "喜怒無常的貓",
    "Welcome to the family!": "歡迎加入我們的大家庭！",
    "We're excited to have you here. Let's get started on your financial journey together!": "我們很高興您加入我們。讓我們一起開始您的財務之旅吧！",
    "Get started now": "現在開始",
    "Continue": "繼續",
    "Find a currency": "選擇貨幣"
  },
  "calendarPage": {
    "Calendar": "日曆",
    "Transactions for": "交易日期為",
    "No transactions for this day": "當天沒有交易",
    "Total": "總計"
  },
  "privacyPolicyPage": {
    "Privacy Policy": "隱私政策",
    "Terms And Conditions": "使用條款",
    "Effective as of April 12, 2025": "自 2025 年 4 月 12 日起生效",
    "Introduction": "引言",
    "This privacy policy applies to the Deewas app": "本隱私政策適用於 Deewas 應用程式",
    "hereby referred to as": "以下簡稱",
    "Application": "應用程式",
    "for mobile devices that was created by Anh Khoa Nguyen": "由 Anh Khoa Nguyen 為移動設備創建",
    "Service Provider": "服務提供者",
    "as a Free service": "作為免費服務",
    "This service is intended for use": "此服務旨在",
    "AS IS": "按原樣使用",
    "Information Collection and Use": "信息收集和使用",
    "The Application collects information when you download and use it": "您下載和使用應用程式時，應用程式會收集信息",
    "This information may include": "這些信息可能包括",
    "Information you provide during login, such as your email address, username, first and last name": "您在登錄時提供的資訊，例如電子郵件地址、用戶名、名字和姓氏",
    "Public profile information retrieved from third-party services (e.g., Google, Apple) if you choose to log in using these services": "如果您選擇使用第三方服務（例如 Google、Apple）登錄，則從這些服務中檢索的公開個人資料信息",
    "The time spent on the Application": "在應用程式上花費的時間",
    "The operating system you use on your mobile device": "您在移動設備上使用的操作系統",
    "The Application does not gather precise information about the location of your mobile device": "應用程式不會收集您移動設備的精確位置信息",
    "The Service Provider may use the information you provided to contact you from time to time to provide you with important information, required notices, and marketing promotions": "服務提供者可能會不時使用您提供的信息與您聯繫，以提供重要信息、必需通知和營銷推廣",
    "For a better experience, while using the Application, the Service Provider may require you to provide us with certain personally identifiable information, including but not limited to email, name, birthday": "為了更好的體驗，在使用應用程式時，服務提供者可能要求您提供某些個人身份信息，包括但不限於電子郵件、姓名、生日",
    "The information that the Service Provider requests will be retained by them and used as described in this privacy policy": "服務提供者請求的信息將由他們保留並按本隱私政策所述使用",
    "Third Party Access": "第三方訪問",
    "Only aggregated, anonymized data is periodically transmitted to external services to aid the Service Provider in improving the Application and their service": "僅定期向外部服務傳輸聚合、匿名化的數據，以幫助服務提供者改進應用程式及其服務",
    "The Service Provider may share your information with third parties in the ways that are described in this privacy statement": "服務提供者可能會按照本隱私聲明中描述的方式與第三方分享您的信息",
    "Please note that the Application utilizes third-party services that have their own Privacy Policy about handling data": "請注意，應用程式使用第三方服務，這些服務有自己的數據處理隱私政策",
    "Below are the links to the Privacy Policy of the third-party service providers used by the Application": "以下是應用程式使用的第三方服務提供者的隱私政策鏈接",
    "The Service Provider may disclose User Provided and Automatically Collected Information": "服務提供者可能會披露用戶提供的和自動收集的信息",
    "As required by law, such as to comply with a subpoena, or similar legal process;": "根據法律要求，例如遵守傳票或類似的法律程序；",
    "When they believe in good faith that disclosure is necessary to protect their rights, protect your safety or the safety of others, investigate fraud, or respond to a government request;": "當他們真誠認為披露是必要的，以保護他們的權利，保護您或其他人的安全，調查欺詐，或回應政府請求；",
    "With their trusted services providers who work on their behalf, do not have an independent use of the information we disclose to them, and have agreed to adhere to the rules set forth in this privacy statement": "與代表他們工作的可信服務提供者分享，這些提供者不得獨立使用我們披露給他們的信息，並同意遵守本隱私聲明中規定的規則",
    "Opt-Out Rights": "退出權利",
    "You can stop all collection of information by the Application easily by uninstalling it": "您可以通過卸載應用程式輕鬆停止所有信息收集",
    "You may use the standard uninstall processes as may be available as part of your mobile device or via the mobile application marketplace or network": "您可以使用移動設備或移動應用市場或網絡提供的標準卸載流程",
    "Data Retention Policy": "數據保留政策",
    "The Service Provider will retain User Provided data for as long as you use the Application and for a reasonable time thereafter": "服務提供者將在您使用應用程式期間以及其後合理時間內保留用戶提供的數據",
    "If you’d like them to delete User Provided Data that you have provided via the Application, please contact them at": "如果您希望他們刪除您通過應用程式提供的用戶數據，請聯繫他們：",
    "and they will respond in a reasonable time": "他們將在合理時間內回應",
    "Children": "兒童",
    "The Service Provider does not use the Application to knowingly solicit data from or market to children under the age of 13": "服務提供者不會使用應用程式故意向 13 歲以下的兒童徵求數據或進行市場推廣",
    "The Application does not address anyone under the age of 13": "應用程式不針對 13 歲以下的任何人",
    "The Service Provider does not knowingly collect personally identifiable information from children under 13 years of age": "服務提供者不會故意收集 13 歲以下兒童的個人身份信息",
    "In the case the Service Provider discovers that a child under 13 has provided personal information, the Service Provider will immediately delete this from their servers": "如果服務提供者發現 13 歲以下的兒童提供了個人信息，他們將立即從其服務器中刪除該信息",
    "If you are a parent or guardian and you are aware that your child has provided us with personal information, please contact the Service Provider": "如果您是父母或監護人，並且您知道您的孩子向我們提供了個人信息，請聯繫服務提供者",
    "so that they will be able to take the necessary actions": "以便他們能夠採取必要的行動",
    "Security": "安全",
    "The Service Provider is concerned about safeguarding the confidentiality of your information": "服務提供者關注保護您信息的機密性",
    "The Service Provider provides physical, electronic, and procedural safeguards to protect information the Service Provider processes and maintains": "服務提供者提供物理、電子和程序保護措施，以保護服務提供者處理和維護的信息",
    "Changes": "更改",
    "This Privacy Policy may be updated from time to time for any reason": "本隱私政策可能因任何原因不時更新",
    "The Service Provider will notify you of any changes to the Privacy Policy by updating this page with the new Privacy Policy": "服務提供者將通過在此頁面上更新新的隱私政策來通知您任何更改",
    "You are advised to consult this Privacy Policy regularly for any changes, as continued use is deemed approval of all changes": "建議您定期查看本隱私政策以了解任何更改，繼續使用即視為同意所有更改",
    "Your Consent": "您的同意",
    "By using the Application, you are consenting to the processing of your information as set forth in this Privacy Policy now and as amended by us": "使用應用程式即表示您同意我們按本隱私政策所述及修訂後處理您的信息",
    "Contact Us": "聯繫我們",
    "If you have any questions regarding privacy while using the Application, or have questions about the practices, please contact the Service Provider via email at": "如果您在使用應用程式時對隱私有任何疑問，或對我們的做法有疑問，請通過電子郵件聯繫服務提供者："
  },
  "termsAndConditionsPage": {
    "Privacy Policy": "隱私政策",
    "Terms And Conditions": "使用條款",
    "Effective as of April 12, 2025": "自 2025 年 4 月 12 日起生效",
    "Introduction": "引言",
    "These terms and conditions apply to the Deewas app": "這些條款和條件適用於 Deewas 應用程式",
    "hereby referred to as": "以下簡稱",
    "Application": "應用程式",
    "for mobile devices that was created by Anh Khoa Nguyen": "由 Anh Khoa Nguyen 為移動設備創建",
    "Service Provider": "服務提供者",
    "as a Free service": "作為免費服務",
    "Usage Agreement": "使用協議",
    "Upon downloading or utilizing the Application, you are automatically agreeing to the following terms": "下載或使用應用程式即表示您自動同意以下條款",
    "It is strongly advised that you thoroughly read and understand these terms prior to using the Application": "強烈建議您在使用應用程式之前仔細閱讀並理解這些條款",
    "Unauthorized copying, modification of the Application, any part of the Application, or our trademarks is strictly prohibited": "嚴禁未經授權複製、修改應用程式、應用程式的任何部分或我們的商標",
    "Any attempts to extract the source code of the Application, translate the Application into other languages, or create derivative versions are not permitted": "任何試圖提取應用程式源代碼、將應用程式翻譯成其他語言或創建衍生版本的行為均不允許",
    "All trademarks, copyrights, database rights, and other intellectual property rights related to the Application remain the property of the Service Provider": "與應用程式相關的所有商標、版權、數據庫權利和其他知識產權均屬於服務提供者",
    "Modifications and Charges": "修改和收費",
    "The Service Provider is dedicated to ensuring that the Application is as beneficial and efficient as possible": "服務提供者致力於確保應用程式盡可能有益且高效",
    "As such, they reserve the right to modify the Application or charge for their services at any time and for any reason": "因此，他們保留隨時因任何原因修改應用程式或對其服務收費的權利",
    "The Service Provider assures you that any charges for the Application or its services will be clearly communicated to you": "服務提供者保證，應用程式或其服務的任何收費都將清楚地告知您",
    "Data and Device Security": "數據和設備安全",
    "The Application stores and processes personal data that you have provided to the Service Provider in order to provide the Service": "應用程式存儲和處理您提供給服務提供者的個人數據，以提供服務",
    "It is your responsibility to maintain the security of your phone and access to the Application": "您有責任維護手機和應用程式訪問的安全性",
    "The Service Provider strongly advise against jailbreaking or rooting your phone, which involves removing software restrictions and limitations imposed by the official operating system of your device": "服務提供者強烈建議不要對您的手機進行越獄或 root，這涉及移除設備官方操作系統施加的軟件限制和局限性",
    "Such actions could expose your phone to malware, viruses, malicious programs, compromise your phone’s security features, and may result in the Application not functioning correctly or at all": "此類行為可能使您的手機暴露於惡意軟件、病毒、惡意程序，損害手機的安全功能，並可能導致應用程式無法正常運行或完全無法運行",
    "Third Party Services": "第三方服務",
    "Please note that the Application utilizes third-party services that have their own Terms and Conditions": "請注意，應用程式使用第三方服務，這些服務有自己的條款和條件",
    "Below are the links to the Terms and Conditions of the third-party service providers used by the Application": "以下是應用程式使用的第三方服務提供者的條款和條件鏈接",
    "Service Provider Responsibility": "服務提供者責任",
    "Please be aware that the Service Provider does not assume responsibility for certain aspects": "請注意，服務提供者對某些方面不承擔責任",
    "Some functions of the Application require an active internet connection, which can be Wi-Fi or provided by your mobile network provider": "應用程式的某些功能需要活躍的網絡連接，可以是 Wi-Fi 或您的移動網絡提供者提供",
    "The Service Provider cannot be held responsible if the Application does not function at full capacity due to lack of access to Wi-Fi or if you have exhausted your data allowance": "如果由於缺乏 Wi-Fi 訪問或您已用盡數據配額導致應用程式無法滿負荷運行，服務提供者不承擔責任",
    "In terms of the Service Provider’s responsibility for your use of the application, it is important to note that while they strive to ensure that it is updated and accurate at all times, they do rely on third parties to provide information to them so that they can make it available to you": "關於服務提供者對您使用應用程式的責任，重要的是要注意，雖然他們努力確保應用程式始終更新和準確，但他們確實依賴第三方提供信息，以便向您提供",
    "The Service Provider accepts no liability for any loss, direct or indirect, that you experience as a result of relying entirely on this functionality of the application": "服務提供者對您因完全依賴應用程式此功能而遭受的任何直接或間接損失不承擔責任",
    "Internet and Data Charges": "網絡和數據費用",
    "If you are using the application outside of a Wi-Fi area, please be aware that your mobile network provider’s agreement terms still apply": "如果您在非 Wi-Fi 區域使用應用程式，請注意，您的移動網絡提供者的協議條款仍然適用",
    "Consequently, you may incur charges from your mobile provider for data usage during the connection to the application, or other third-party charges": "因此，您可能因連接應用程式時的數據使用或第三方費用而從您的移動提供者那裡產生費用",
    "By using the application, you accept responsibility for any such charges, including roaming data charges if you use the application outside of your home territory (i.e., region or country) without disabling data roaming": "使用應用程式即表示您接受任何此類費用的責任，包括如果您在未禁用數據漫遊的情況下在您的家鄉（即地區或國家）之外使用應用程式而產生的漫遊數據費用",
    "If you are not the bill payer for the device on which you are using the application, they assume that you have obtained permission from the bill payer": "如果您不是使用應用程式的設備的帳單支付者，他們假設您已獲得帳單支付者的許可",
    "Similarly, the Service Provider cannot always assume responsibility for your usage of the application": "同樣，服務提供者不能總是對您使用應用程式承擔責任",
    "For instance, it is your responsibility to ensure that your device remains charged": "例如，您有責任確保您的設備保持充電",
    "If your device runs out of battery and you are unable to access the Service, the Service Provider cannot be held responsible": "如果您的設備電池耗盡，導致您無法訪問服務，服務提供者不承擔責任",
    "Application Updates and Termination": "應用程式更新和終止",
    "The Service Provider may wish to update the application at some point": "服務提供者可能希望在某個時候更新應用程式",
    "The application is currently available as per the requirements for the operating system (and for any additional systems they decide to extend the availability of the application to) may change, and you will need to download the updates if you want to continue using the application": "應用程式目前根據操作系統的要求可用（以及他們決定擴展應用程式可用性的任何其他系統）可能會改變，如果您想繼續使用應用程式，您需要下載更新",
    "The Service Provider does not guarantee that it will always update the application so that it is relevant to you and/or compatible with the particular operating system version installed on your device": "服務提供者不保證始終會更新應用程式，以使其與您相關和/或與您設備上安裝的特定操作系統版本兼容",
    "However, you agree to always accept updates to the application when offered to you": "但是，您同意在提供更新時始終接受應用程式的更新",
    "The Service Provider may also wish to cease providing the application and may terminate its use at any time without providing termination notice to you": "服務提供者也可能希望停止提供應用程式，並可隨時終止其使用，無需向您提供終止通知",
    "Unless they inform you otherwise, upon any termination, (a) the rights and licenses granted to you in these terms will end; (b) you must cease using the application, and (if necessary) delete it from your device": "除非他們另行通知，否則在任何終止時，(a) 授予您的這些條款中的權利和許可將終止；(b) 您必須停止使用應用程式，並（如果需要）從您的設備上刪除它",
    "Changes to These Terms": "這些條款的更改",
    "The Service Provider may periodically update their Terms and Conditions": "服務提供者可能會定期更新其條款和條件",
    "Therefore, you are advised to review this page regularly for any changes": "因此，建議您定期查看此頁面以了解任何更改",
    "The Service Provider will notify you of any changes by posting the new Terms and Conditions on this page": "服務提供者將通過在此頁面上發布新的條款和條件來通知您任何更改",
    "Contact Us": "聯繫我們",
    "If you have any questions or suggestions about the Terms and Conditions, please do not hesitate to contact the Service Provider via email at": "如果您對條款和條件有任何問題或建議，請隨時通過電子郵件聯繫服務提供者：",
    "All rights reserved": "版權所有",
    "Contact us at": "請在以下位置聯絡我們"
  },
  "aboutPage": {
    "About Deewas": "關於 Deewas",
    "Your personal expense management companion": "您的個人開支管理伴侶",
    "What is Deewas?": "什麼是 Deewas？",
    "Deewas is a modern, user-friendly app designed to help you track and manage your personal finances effortlessly": "Deewas 是一個現代、用戶友好的應用程式，旨在幫助您輕鬆追蹤和管理個人財務",
    "Whether it's budgeting, tracking transactions, or managing wallets, Deewas has you covered": "無論是預算、追蹤交易還是管理錢包，Deewas 都能滿足您的需求",
    "Key Features": "主要功能",
    "Clean interface": "簡潔的界面",
    "A clean and intuitive interface for easy navigation and management": "簡潔直觀的界面，便於導航和管理",
    "Multi-Wallet Support": "多錢包支持",
    "Manage multiple wallets seamlessly to keep your finances organized": "無縫管理多個錢包，保持您的財務井井有條",
    "Insightful Charts": "深入的圖表",
    "Visualize your spending with beautiful, interactive charts": "通過美觀、互動的圖表可視化您的支出",
    "Budget Planning": "預算計劃",
    "Set budgets and stay on top of your financial goals": "設置預算，掌控您的財務目標",
    "Smart AI Assistant": "智能人工智能助手",
    "Get help from our AI to manage transactions effortlessly": "從我們的人工智能助手獲得幫助，輕鬆管理交易",
    "Our Mission": "我們的使命",
    "At Deewas, we aim to empower individuals to take control of their finances with intuitive tools and smart insights, making money management simple and stress-free": "在 Deewas，我們旨在通過直觀的工具和智能洞察賦予個人控制財務的能力，使資金管理變得簡單無壓力",
    "Ready to Get Started?": "準備開始了嗎？",
    "Join thousands of users who trust Deewas to manage their expenses": "加入數千名信任 Deewas 管理支出的用戶",
    "Start Now": "立即開始",
    "Deewas": "Deewas",
    "All rights reserved": "版權所有"
  },
  "helpAndSupportPage": {
    "Help & Support": "幫助與支持",
    "We're here to assist you with Deewas!": "我們在這裡為您提供 Deewas 的幫助！",
    "Quick Links": "快速鏈接",
    "User Guide": "用戶指南",
    "Learn how to use Deewas with our detailed guide": "通過我們的詳細指南學習如何使用 Deewas",
    "Read Guide": "閱讀指南",
    "Contact Support": "聯繫支持",
    "Reach out to our team for personalized help": "聯繫我們的團隊以獲得個性化幫助",
    "Email Us": "給我們發電子郵件",
    "Find answers to common questions below": "在下方查找常見問題的答案",
    "View FAQ": "查看常見問題",
    "Frequently Asked Questions": "常見問題",
    "How do I add a new transaction?": "如何添加新交易？",
    "Go to the Transactions page, click “Add Transaction,” and fill in the details like name, amount, and category": "前往交易頁面，點擊“添加交易”，然後填寫名稱、金額和類別等詳細信息",
    "Our AI can also help via chat!": "我們的人工智能也可以通過聊天提供幫助！",
    "Can I manage multiple wallets?": "我可以管理多個錢包嗎？",
    "Yes! Deewas supports multiple wallets": "是的！Deewas 支持多個錢包",
    "Add them in the Wallets section and track separately": "在錢包部分添加它們並分別追蹤",
    "How do I set a budget?": "如何設置預算？",
    "Navigate to Budgets, click “Create Budget,” and specify the category, total amount, and time range": "前往預算，點擊“創建預算”，然後指定類別、總金額和時間範圍",
    "What if I forget my password?": "如果我忘記了密碼怎麼辦？",
    "Still Need Help?": "還需要幫助嗎？",
    "Our support team is available 24/7 to assist you": "我們的支持團隊全天候為您提供幫助",
    "Drop us a message, and we'll get back to you as soon as possible": "給我們留言，我們將盡快回復您",
    "Deewas": "Deewas",
    "All rights reserved": "版權所有",
    "Use the “Forgot Password” link on the sign-in screen to reset it via email": "在登錄屏幕上使用“忘記密碼”鏈接通過電子郵件重置"
  },
  "guidePage": {
    "Transactions": "交易",
    "Wallets": "錢包",
    "Categories": "類別",
    "Budgets": "預算",
    "Managing Transactions": "管理交易",
    "Track your income and expenses effortlessly": "輕鬆追蹤您的收入和支出",
    "Adding a Transaction": "添加交易",
    "Navigate to the “Transactions“ screen from the navbar": "從導航欄前往“交易”屏幕",
    "Click the Add “Transaction“ button": "點擊“添加交易”按鈕",
    "Fill in details": "填寫詳細信息",
    "name (Coffee), amount ($5), date, wallet, and category": "名稱（例如咖啡）、金額（例如 $5）、日期、錢包和類別",
    "Click “Save“ to record it": "點擊“保存”以記錄",
    "Tip Use the AI chat to say Add $5 coffee expense today for a quicker way!": "提示：使用人工智能聊天說“今天添加 $5 咖啡支出”以更快的方式！",
    "Editing a Transaction": "編輯交易",
    "Find the transaction in the list": "在列表中找到交易",
    "Click the ✏️ icon next to it": "點擊旁邊的 ✏️ 圖標",
    "Update the details and save": "更新詳細信息並保存",
    "Deleting a Transaction": "刪除交易",
    "Locate the transaction": "找到交易",
    "Click the 🗑️ icon": "點擊 🗑️ 圖標",
    "Confirm deletion in the dialog": "在對話框中確認刪除",
    "Managing Wallets": "管理錢包",
    "Organize your money across multiple wallets": "在多個錢包中組織您的資金",
    "Creating a Wallet": "創建錢包",
    "Go to the “Home“ screen": "前往“主頁”屏幕",
    "Click “Add Wallet“": "點擊“添加錢包”",
    "Enter a name (e.g., Cash) and choose an icon": "輸入名稱（例如現金）並選擇圖標",
    "Save to create it": "保存以創建",
    "Transferring Funds": "轉移資金",
    "Select a wallet and click “Transfer“": "選擇一個錢包並點擊“轉移”",
    "Choose the destination wallet and amount": "選擇目標錢包和金額",
    "Confirm the transfer": "確認轉移",
    "Viewing Wallet Details": "查看錢包詳情",
    "Click a wallet to see its transactions and balance": "點擊錢包查看其交易和餘額",
    "Managing Categories": "管理類別",
    "Classify your transactions with custom categories": "使用自定義類別對交易進行分類",
    "Adding a Category": "添加類別",
    "Visit the “Categories“ screen": "訪問“類別”屏幕",
    "Click “Add Category“": "點擊“添加類別”",
    "Specify name (e.g., Food), type (e.g., expense), and icon": "指定名稱（例如食品）、類型（例如支出）和圖標",
    "Save it": "保存",
    "Editing a Category": "編輯類別",
    "Find the category and click ✏️": "找到類別並點擊 ✏️",
    "Update the name or icon, then save": "更新名稱或圖標，然後保存",
    "Deleting a Category": "刪除類別",
    "Click 🗑️ next to the category": "點擊類別旁邊的 🗑️",
    "Confirm deletion (note only deletable categories can be removed)": "確認刪除（注意：僅可刪除的類別可以移除）",
    "Managing Budgets": "管理預算",
    "Plan and control your spending with budgets": "通過預算計劃和控制您的支出",
    "Setting a Budget": "設置預算",
    "Go to the “Budgets“ screen": "前往“預算”屏幕",
    "Click “Create Budget“": "點擊“創建預算”",
    "Choose a category, set a total amount, and define start/end dates": "選擇類別，設置總金額，並定義開始/結束日期",
    "Save to activate it": "保存以激活",
    "Monitoring Your Budget": "監控您的預算",
    "View the budget to see spent vs": "查看預算以了解已花費與",
    "total amount": "總金額",
    "Transactions in the category auto-update the budget": "類別中的交易會自動更新預算",
    "Adjusting a Budget": "調整預算",
    "Click ✏️ on the budget": "點擊預算上的 ✏️",
    "Modify the total or dates, then save": "修改總額或日期，然後保存",
    "Deewas User Guide": "Deewas 用戶指南",
    "Learn how to master your finances with Deewas": "學習如何使用 Deewas 掌握您的財務",
    "Welcome to Deewas": "歡迎使用 Deewas",
    "This guide will walk you through the core features of Deewas, from managing transactions to setting budgets": "本指南將帶您了解 Deewas 的核心功能，從管理交易到設置預算",
    "Let's get started!": "讓我們開始吧！",
    "Jump to Guide": "跳轉到指南",
    "Step-by-Step Guide": "分步指南",
    "Need More Help?": "需要更多幫助？",
    "Check out our support page or contact us for further assistance": "查看我們的支援頁面或聯繫我們以獲取進一步協助",
    "Go to Support": "前往支援",
    "Deewas": "Deewas",
    "All rights reserved": "版權所有",
    "Restart tutorial": "重新開始教學",
    "Are you sure you want to restart the tutorial?": "您確定要重新開始教學嗎？",
    "No": "否",
    "Yes": "是"
  },
  "NotFoundPage": {},
  "header": {
    "Hi": "你好",
    "Upgrade": "升級"
  },
  "createBudgetPage": {
    "Failed to create budget": "創建預算失敗",
    "Amount is required": "金額為必填項",
    "Amount must be greater than 0": "金額必須大於 0",
    "Category is required": "類別為必填項",
    "From and To date is required": "開始和結束日期為必填項",
    "Creating budget": "正在創建預算",
    "Failed to create transaction": "創建交易失敗",
    "Create Budget": "創建預算",
    "Budget helps you manage money wisely": "預算幫助您明智地管理資金",
    "Select category": "選擇類別",
    "Total": "總計",
    "Category": "類別",
    "From - To": "從 - 到",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Please upgrade to Premium to create more budgets": "請升級到高級版以創建更多預算",
    "You've reached the limit of 4 budgets": "您已達到 4 個預算的限制",
    "Upgrade Now": "立即升級"
  },
  "createCategoryPage": {
    "Name is required": "名稱為必填項",
    "Creating category": "正在創建類別",
    "Create": "創建",
    "category": "類別",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "儲蓄",
    "Saving": "儲蓄",
    "invest": "投資",
    "Invest": "投資",
    "Categories are used to group your": "類別用於分組您的",
    "transactions": "交易",
    "Name": "名稱",
    "Type": "類型",
    "optional": "可選",
    "Click to select": "點擊選擇",
    "This is how your category will appear in the app": "這是您的類別在應用程式中的顯示方式",
    "Select Icon": "選擇圖標",
    "Icon will be used to represent your category": "圖標將用於代表您的類別",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Category name": "類別名稱"
  },
  "createTransactionPage": {
    "Wallet is required": "錢包為必填項",
    "Name is required": "名稱為必填項",
    "Amount is required": "金額為必填項",
    "Type is required": "類型為必填項",
    "Category is required": "類別為必填項",
    "Date is required": "日期為必填項",
    "Creating transaction": "正在創建交易",
    "Failed to create transaction": "創建交易失敗",
    "Create": "創建",
    "transaction": "交易",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "儲蓄",
    "Saving": "儲蓄",
    "invest": "投資",
    "Invest": "投資",
    "transfer": "轉移",
    "Transfer": "轉移",
    "Transactions keep track of your finances effectively": "交易有效追蹤您的財務",
    "Wallet": "錢包",
    "Name": "名稱",
    "Amount": "金額",
    "Type": "類型",
    "Category": "類別",
    "Date": "日期",
    "Select Date": "選擇日期",
    "Select category": "選擇類別",
    "Select wallet": "選擇錢包",
    "When did this transaction happen?": "這筆交易何時發生？",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Transaction name": "交易名稱"
  },
  "createWalletPage": {
    "Name is required": "名稱為必填項",
    "Creating wallet": "正在創建錢包",
    "Create wallet": "創建錢包",
    "Wallets are used to group your transactions by source of funds": "錢包用於按資金來源分組您的交易",
    "Name": "名稱",
    "optional": "可選",
    "Click to select": "點擊選擇",
    "Select Icon": "選擇圖標",
    "Icon will be used to represent your wallet": "圖標將用於代表您的錢包",
    "This is how your wallet will appear in the app": "這是您的錢包在應用程式中的顯示方式",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Wallet name": "錢包名稱",
    "Please upgrade to Premium to create more wallets": "請升級到高級版以創建更多錢包",
    "You've reached the limit of 2 wallets": "您已達到 2 個錢包的限制",
    "Upgrade Now": "立即升級"
  },
  "updateBudgetPage": {
    "Amount is required": "金額為必填項",
    "Amount must be greater than 0": "金額必須大於 0",
    "Category is required": "類別為必填項",
    "From and To date is required": "開始和結束日期為必填項",
    "Updating budget": "正在更新預算",
    "Failed to update budget": "更新預算失敗",
    "Update Budget": "更新預算",
    "Select category": "選擇類別",
    "Budget helps you manage money wisely": "預算幫助您明智地管理資金",
    "Total": "總計",
    "Category": "類別",
    "From - To": "從 - 到",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "updateCategoryPage": {
    "Name is required": "名稱為必填項",
    "Updating category": "正在更新類別",
    "Update": "更新",
    "category": "類別",
    "Categories are used to group your": "類別用於分組您的",
    "transactions": "交易",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "儲蓄",
    "Saving": "儲蓄",
    "invest": "投資",
    "Invest": "投資",
    "Name": "名稱",
    "optional": "可選",
    "Click to select": "點擊選擇",
    "Select Icon": "選擇圖標",
    "Icon will be used to represent your category": "圖標將用於代表您的類別",
    "This is how your category will appear in the app": "這是您的類別在應用程式中的顯示方式",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "updateTransactionPage": {
    "Wallet is required": "錢包為必填項",
    "Name is required": "名稱為必填項",
    "Amount is required": "金額為必填項",
    "Category is required": "類別為必填項",
    "Date is required": "日期為必填項",
    "Updating transaction": "正在更新交易",
    "Failed to update transaction": "更新交易失敗",
    "Update": "更新",
    "transaction": "交易",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "儲蓄",
    "Saving": "儲蓄",
    "invest": "投資",
    "Invest": "投資",
    "transfer": "轉移",
    "Transfer": "轉移",
    "Transactions keep track of your finances effectively": "交易有效追蹤您的財務",
    "Wallet": "錢包",
    "Name": "名稱",
    "Amount": "金額",
    "Category": "類別",
    "Date": "日期",
    "Select Date": "選擇日期",
    "Select category": "選擇類別",
    "Select wallet": "選擇錢包",
    "When did this transaction happen?": "這筆交易何時發生？",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "updateWalletPage": {
    "Name is required": "名稱為必填項",
    "Updating wallet": "正在更新錢包",
    "Update wallet": "更新錢包",
    "Wallets are used to group your transactions by source of funds": "錢包用於按資金來源分組您的交易",
    "Name": "名稱",
    "optional": "可選",
    "Click to select": "點擊選擇",
    "Select Icon": "選擇圖標",
    "Icon will be used to represent your wallet": "圖標將用於代表您的錢包",
    "This is how your wallet will appear in the app": "這是您的錢包在應用程式中的顯示方式",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "transferFundPage": {
    "Source wallet is required": "來源錢包為必填項",
    "Destination wallet is required": "目標錢包為必填項",
    "Source wallet and destination wallet must be different": "來源錢包和目標錢包必須不同",
    "Amount is required": "金額為必填項",
    "Date is required": "日期為必填項",
    "Transferring": "正在轉移",
    "Failed to transfer": "轉移失敗",
    "Transfer Fund": "轉移資金",
    "Transfer money between wallets": "在錢包之間轉移資金",
    "From Wallet": "從錢包",
    "To Wallet": "到錢包",
    "Amount": "金額",
    "Date": "日期",
    "Select Date": "選擇日期",
    "Select category": "選擇類別",
    "Select wallet": "選擇錢包",
    "When did this transferring happen?": "這次轉移何時發生？",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "changePersonalityPage": {
    "Pick a personality for Deewas assistant?": "為 Deewas 助手選擇一個個性？",
    "Select multiple if you'd like to mix styles": "如果您想混合風格，請選擇多個",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "The Tough Love Mom": "嚴厲的慈母",
    "The Angry Big Sister": "憤怒的大姐",
    "The Caring Lover": "關愛的戀人",
    "The Friendly Buddy": "友好的夥伴",
    "The Creative Little Bro": "創意的小弟",
    "The Gentle Dad": "溫柔的父親",
    "The Loyal Puppy": "忠誠的小狗",
    "The Moody Cat": "喜怒無常的貓"
  },
  "budgetCard": {
    "Create Similar": "創建類似",
    "Deleting budget": "正在刪除預算",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Delete Budget": "刪除預算",
    "Are you sure you want to delete this budget?": "您確定要刪除此預算嗎？",
    "Left": "剩餘",
    "Today": "今天"
  },
  "budgetTab": {
    "Amount you can spend": "您可以花費的金額",
    "Total budgets": "總預算",
    "Total spent": "總支出",
    "day": "天",
    "End of month": "月末",
    "Daily limit": "每日限額",
    "Create Budget": "創建預算"
  },
  "category": {
    "Deleting category": "正在刪除類別",
    "Add Transaction": "添加交易",
    "Set Budget": "設置預算",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Delete category": "刪除類別",
    "All budgets of this category will be deleted": "此類別的所有預算都將被刪除",
    "Are you sure you want to delete this category?": "您確定要刪除此類別嗎？"
  },
  "categoryGroup": {
    "Categories": "類別",
    "Sorted by name": "按名稱排序",
    "New Category": "新類別",
    "No categories found!": "未找到任何類別！",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "儲蓄",
    "Saving": "儲蓄",
    "invest": "投資",
    "Invest": "投資",
    "transfer": "轉移",
    "Transfer": "轉移"
  },
  "categoryPickerPage": {
    "Select": "選擇",
    "category": "類別",
    "Failed to get categories": "無法獲取類別",
    "Select category": "選擇類別",
    "Categories are used to group your transactions": "類別用於分組您的交易",
    "Find a category": "查找類別",
    "Create Category": "創建類別",
    "No results found": "未找到結果",
    "Delete category": "刪除類別",
    "Are you sure you want to delete": "您確定要刪除",
    "Delete": "刪除",
    "Cancel": "取消",
    "income": "收入",
    "expense": "支出",
    "saving": "儲蓄",
    "invest": "投資",
    "transfer": "轉移"
  },
  "walletPickerPage": {
    "All wallets": "所有錢包",
    "Deleting wallet": "正在刪除錢包",
    "Select wallet": "選擇錢包",
    "Wallets are used to group your transactions by source of funds": "錢包用於按資金來源分組您的交易",
    "Find a wallet": "查找錢包",
    "Create Wallet": "創建錢包",
    "No results found": "未找到結果",
    "Delete wallet": "刪除錢包",
    "Are you sure you want to delete": "您確定要刪除",
    "Delete": "刪除",
    "Cancel": "取消"
  },
  "emojiPickerPage": {
    "Pick an emoji": "選擇一個表情符號",
    "Emojis are a fun way to express yourself": "表情符號是一種有趣的表達方式",
    "Find an emoji": "查找表情符號",
    "Search Results": "搜索結果",
    "Frequently used": "常用",
    "Smileys & Emotion": "笑臉與情感",
    "People & Body": "人物與身體",
    "Animals & Nature": "動物與自然",
    "Food & Drink": "食品與飲料",
    "Activities": "活動",
    "Travel & Places": "旅行與地點",
    "Objects": "物件",
    "Flags": "旗幟",
    "Component": "組件",
    "Symbols": "符號",
    "Cancel": "取消",
    "No emoji found": "未找到表情符號"
  },
  "history": {
    "History": "歷史",
    "types": "類型",
    "type": "類型",
    "balance": "餘額",
    "income": "收入",
    "expense": "支出",
    "saving": "儲蓄",
    "invest": "投資",
    "line": "折線圖",
    "bar": "柱狀圖",
    "pie": "圓環圖",
    "radar": "雷達圖",
    "area": "面積圖",
    "pyramid": "金字塔圖",
    "All": "全部",
    "Total": "總計",
    "week": "週",
    "month": "月",
    "year": "年",
    "Previous week": "上週",
    "Previous month": "上個月",
    "Previous year": "去年",
    "Next week": "下週",
    "Next month": "下個月",
    "Next year": "明年",
    "Please upgrade to Premium to unlock more charts": "請升級到高級版以解鎖更多圖表",
    "Cancel": "取消",
    "Upgrade Now": "立即升級",
    "Include transfers": "包括轉移"
  },
  "multipleSelection": {
    "All": "全部",
    "all": "全部",
    "types": "類型",
    "type": "類型",
    "balance": "餘額",
    "income": "收入",
    "expense": "支出",
    "saving": "儲蓄",
    "invest": "投資"
  },
  "latestTransactions": {
    "Latest": "最新",
    "No transactions found": "未找到交易",
    "All": "全部"
  },
  "transaction": {
    "Deleting transaction": "正在刪除交易",
    "Duplicating transaction": "正在複製交易",
    "Failed to delete transaction": "刪除交易失敗",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Cancel": "取消",
    "Duplicate": "複製",
    "Delete Transaction": "刪除交易",
    "Duplicate Transaction": "複製交易",
    "Are you sure you want to delete this transaction?": "您確定要刪除此交易嗎？",
    "Are you sure you want to duplicate this transaction?": "您確定要複製此交易嗎？"
  },
  "navbar": {
    "Home": "主頁",
    "Transactions": "交易",
    "AI": "人工智能",
    "Budgets": "預算",
    "Account": "帳戶",
    "Welcome to Deewas": "歡迎使用 Deewas",
    "Take control of your daily finances": "掌控您的日常財務",
    "Create Transaction": "創建交易",
    "Create Budget": "創建預算",
    "Create Wallet": "創建錢包",
    "Create Category": "創建類別",
    "Cancel": "取消"
  },
  "overviewCard": {
    "Total Balance": "總餘額",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "儲蓄",
    "Saving": "儲蓄",
    "invest": "投資",
    "Invest": "投資",
    "transfer": "轉移",
    "Transfer": "轉移"
  },
  "transactionCategoryGroup": {
    "Add Transaction": "添加交易"
  },
  "txItem": {
    "Deleting transaction": "正在刪除交易",
    "Duplicating transaction": "正在複製交易",
    "Failed to delete transaction": "刪除交易失敗",
    "Failed to duplicate transaction": "複製交易失敗",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Cancel": "取消",
    "Duplicate": "複製",
    "Delete Transaction": "刪除交易",
    "Duplicate Transaction": "複製交易",
    "Are you sure you want to delete this transaction?": "您確定要刪除此交易嗎？",
    "Are you sure you want to duplicate this transaction?": "您確定要複製此交易嗎？"
  },
  "transactionTypeGroup": {
    "Add Transaction": "添加交易",
    "incomes": "收入",
    "Incomes": "收入",
    "expenses": "支出",
    "Expenses": "支出",
    "savings": "儲蓄",
    "Savings": "儲蓄",
    "invests": "投資",
    "Invests": "投資",
    "transfers": "轉移",
    "Transfers": "轉移"
  },
  "wallets": {
    "Wallets": "錢包",
    "New Wallet": "新錢包",
    "No wallets found": "未找到錢包"
  },
  "walletCard": {
    "Deleting wallet": "正在刪除錢包",
    "Exclude": "排除",
    "Transfer": "轉移",
    "Add Transaction": "添加交易",
    "Edit": "編輯",
    "Delete Wallet": "刪除錢包",
    "All transactions of this wallet will be deleted": "此錢包的所有交易都將被刪除",
    "Are you sure you want to delete this wallet?": "您確定要刪除此錢包嗎？",
    "Since this is the only wallet, instead of deleting this wallet we will clear all your data and associated transactions, your categories will be safe": "由於這是唯一的錢包，我們不會刪除此錢包，而是清除您的所有數據和相關交易，您的類別將保持安全",
    "Are you sure you want to do this?": "您確定要這樣做嗎？",
    "Delete": "刪除",
    "balance": "餘額",
    "Balance": "餘額",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "儲蓄",
    "Saving": "儲蓄",
    "invest": "投資",
    "Invest": "投資",
    "transfer": "轉移",
    "spent": "已花費"
  },
  "dateRangePickerPage": {
    "Today": "今天",
    "Yesterday": "昨天",
    "Last 7 days": "過去 7 天",
    "Last 14 days": "過去 14 天",
    "Last 30 days": "過去 30 天",
    "This week": "本週",
    "Next week": "下週",
    "Last week": "上週",
    "This month": "本月",
    "Next month": "下個月",
    "Last month": "上個月",
    "This year": "今年",
    "Next year": "明年",
    "Last year": "去年",
    "Update": "更新",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "確認",
    "From Date": "起始日期",
    "To Date": "結束日期",
    "Custom": "自定義"
  },
  "premiumPage": {
    "Unlock premium to access all powerful features!": "解鎖高級版以訪問所有強大功能！",
    "FREE": "免費",
    "Max 2 wallets": "最多 2 個錢包",
    "Max 4 budgets": "最多 4 個預算",
    "Annoying ads": "煩人的廣告",
    "10.000 AI tokens every day": "每天 10,000 個人工智能代幣",
    "No priority support": "無優先支持",
    "Can't export data": "無法導出數據",
    "Bar chart only": "僅柱狀圖",
    "Mobile only": "僅限移動設備",
    "Unlimited wallets": "無限錢包",
    "Unlimited budgets": "無限預算",
    "No advertisement": "無廣告",
    "Up to 4.500.000 AI tokens per month": "每月最多 4,500,000 個人工智能代幣",
    "Priority support": "優先支持",
    "Export data to CSV, Excel": "導出數據到 CSV、Excel",
    "Unlock advanced charts (pie, line, bar, etc.)": "解鎖高級圖表（圓環圖、折線圖、柱狀圖等）",
    "Mobile and web": "移動設備和網頁",
    "What are users talk about Deewas?": "用戶對 Deewas 的評價如何？",
    "Contact Customer Service": "聯繫客戶服務",
    "Subscription will be auto reviewed, cancel at any time": "訂閱將自動續訂，隨時可取消",
    "Start 1 Week Free Trial": "開始 1 週免費試用",
    "Go Premium Now": "立即升級高級版",
    "Restore purchase": "恢復購買",
    "Privacy Policy": "隱私政策",
    "Terms of Conditions": "使用條款",
    "and": "和",
    "per month": "每月",
    "one-time": "一次性"
  },
  "streaksPage": {
    "Transactions": "交易",
    "Wallets": "錢包",
    "Categories": "類別",
    "Budgets": "預算",
    "Week Streak": "週連續記錄",
    "You're unstoppable this week!": "本週您勢不可擋！",
    "You're crushing it! Keep pushing": "您表現出色！繼續努力",
    "You're building a great habit!": "您正在養成一個好習慣！",
    "Nice! One step at a time": "不錯！一步一個腳印",
    "New week, new chance. Let’s get it": "新的一週，新的機會。讓我們開始吧",
    "Current streak": "當前連續記錄",
    "Longest streak": "最長連續記錄",
    "Your Stats": "您的統計數據",
    "Continue": "繼續"
  },
  "settingsBox": {
    "Set your currency": "設置您的貨幣",
    "Set your language": "設置您的語言",
    "Find a": "查找",
    "currency": "貨幣",
    "language": "語言",
    "Select": "選擇",
    "No results found": "未找到結果",
    "Language changed to": "語言更改為",
    "Changing currency will erase all your data": "更改貨幣將清除您的所有數據",
    "Changing currency will erase all your data, are you sure you still want to change?": "更改貨幣將清除您的所有數據，您確定仍要更改嗎？",
    "Change Currency": "更改貨幣",
    "Confirm": "確認"
  },
  "monthYearPicker": {
    "Month": "月",
    "Year": "年",
    "Apply": "應用"
  },
  "dateRangeSegments": {
    "week": "週",
    "month": "月",
    "year": "年",
    "Previous week": "上週",
    "Previous month": "上個月",
    "Previous year": "去年",
    "Next week": "下週",
    "Next month": "下個月",
    "Next year": "明年"
  },
  "authProvider": {
    "Unlock Deewas": "解鎖 Deewas",
    "Enter PIN": "輸入 PIN 碼",
    "Cancel": "取消",
    "Account Deleted": "帳戶已刪除",
    "Your account has been deleted": "您的帳戶已被刪除",
    "Please create a new account to continue using the app": "請創建一個新帳戶以繼續使用應用程式",
    "Sign Out": "登出"
  },
  "revenueCatProvider": {
    "Purchase Success": "購買成功",
    "You are now Premium!": "您現在是高級版用戶！",
    "Purchase Failed": "購買失敗",
    "No active premium found": "未找到有效的的高級版",
    "Restore Success": "恢復成功",
    "Your Premium access has been restored!": "您的高級版訪問權限已恢復！",
    "Restore Failed": "恢復失敗",
    "No active premium found to restore": "未找到可恢復的有效的的高級版",
    "Restore Error": "恢復錯誤",
    "Unknown error during restore": "恢復期間發生未知錯誤"
  },
  "fileExporter": {
    "Export Complete": "導出完成",
    "All CSV files have been exported and zipped": "所有 CSV 文件已導出並壓縮",
    "All data has been exported to Excel file": "所有數據已導出到 Excel 文件",
    "Export CSV": "導出 CSV",
    "Export Excel": "導出 Excel",
    "Are you sure you want to export all data as CSV?": "您確定要將所有數據導出為 CSV 嗎？",
    "Are you sure you want to export all data as Excel?": "您確定要將所有數據導出為 Excel 嗎？",
    "Export": "導出",
    "Cancel": "取消",
    "Please upgrade to Premium to export data": "請升級到高級版以導出數據",
    "Upgrade Now": "立即升級"
  },
  "tutorialOverlay": {
    "Finish Tutorial": "完成教程",
    "Skip Tutorial": "跳過教程",
    "Cancel": "取消",
    "Skip": "跳過",
    "Are you sure you want to skip the tutorial?": "您確定要跳過教程嗎？",
    "Stay on Track": "保持進度",
    "You're on your way! Follow the steps to continue or skip if you'd like": "您正在進行中！請按照步驟繼續，或如果您願意可以跳過",
    "Step 1": "步驟 1",
    "Step 2": "步驟 2",
    "Step 3": "步驟 3",
    "Step 4": "步驟 4",
    "Step 5": "步驟 5",
    "Step 6": "步驟 6",
    "Step 7": "步驟 7",
    "Step 8": "步驟 8",
    "Step 9": "步驟 9",
    "Step 10": "步驟 10",
    "Step 11": "步驟 11",
    "Create a Wallet": "創建錢包",
    "Name Your Wallet": "命名您的錢包",
    "Add a Transaction": "添加交易",
    "Record a Transaction": "記錄交易",
    "Complete Your Transaction": "完成您的交易",
    "Create a Budget": "創建預算",
    "Set Up a Budget": "設置預算",
    "Finalize Your Budget": "完成您的預算",
    "Your Finance Assistant": "您的財務助手",
    "Ask Deewas a Question": "向 Deewas 提問",
    "Welcome to Deewas!": "歡迎使用 Deewas！",
    "Tap the 'New Wallet' button to set up your first wallet": "點擊“新錢包”按鈕以設置您的第一個錢包",
    "Enter a name for your wallet and tap 'Save' to continue": "為您的錢包輸入名稱並點擊“保存”以繼續",
    "Go to the 'Transactions' screen to view and manage your transactions": "前往“交易”屏幕以查看和管理您的交易",
    "Tap 'Add Transaction' to log your first transaction": "點擊“添加交易”以記錄您的第一筆交易",
    "Enter the name and amount for your transaction, then tap 'Save'": "輸入交易的名稱和金額，然後點擊“保存”",
    "Visit the 'Budgets' tab to start managing your finances": "訪問“預算”標籤以開始管理您的財務",
    "Tap 'Create Budget' to define your spending plan": "點擊“創建預算”以定義您的支出計劃",
    "Enter the name and amount for your budget, then tap 'Save'": "輸入預算的名稱和金額，然後點擊“保存”",
    "Ask Deewas": "詢問 Deewas",
    "Go to the 'Deewas' screen to chat with your AI assistant": "前往“Deewas”屏幕與您的人工智能助手聊天",
    "What’s my most expensive expense this month?": "我這個月最昂貴的支出是什麼？",
    "You’re all set!": "您已準備就緒！",
    "Thank you for choosing Deewas": "感謝您選擇 Deewas",
    "Let’s manage your finances together!": "讓我們一起管理您的財務！"
  },
  "referralCode": {
    "Referral Code": "推薦碼",
    "Enter your referral code to get 2 days of Premium for free": "輸入您的推薦碼以免費獲得 2 天的高級版"
  },
  "success": {
    "Sign In Success": "登入成功",
    "You have successfully signed in": "您已成功登入",
    "Sign Up Success": "註冊成功",
    "You have successfully signed up": "您已成功註冊",
    "Reset link sent": "重設連結已送出",
    "Reset password link has been sent to your email, please check your inbox": "重設密碼連結已傳送至您的電子郵件，請檢查您的收件匣",
    "Transaction created": "交易已建立",
    "Category deleted": "類別已刪除",
    "Transaction deleted": "交易已刪除",
    "Transaction duplicated": "交易已複製",
    "Wallet deleted": "錢包已刪除",
    "Wallet created": "錢包已建立",
    "Transferred fund": "資金已轉移",
    "Transaction updated": "交易已更新",
    "Category created": "類別已建立",
    "Category updated": "類別已更新",
    "Budget deleted": "預算已刪除",
    "Budget created": "預算已建立",
    "Budget updated": "預算已更新",
    "Personality changed": "個性已變更",
    "Update currency successfully": "成功更新貨幣",
    "Erase all data successfully": "成功清除所有資料",
    "Authentication successful": "驗證成功",
    "Wallet updated": "錢包已更新",
    "You have successfully logged in": "您已成功登入",
    "Referral code applied successfully": "推薦碼已成功應用"
  },
  "error": {
    "Error": "錯誤",
    "Sign In Failed": "登入失敗",
    "Incorrect username or email": "使用者名稱或電子郵件不正確",
    "Sign Up Failed": "註冊失敗",
    "Username or email exists": "使用者名稱或電子郵件已存在",
    "Something went wrong": "發生錯誤",
    "This account is authenticated by google, you can't reset password": "此帳戶已通過 Google 驗證，您無法重設密碼",
    "This account is authenticated by facebook, you can't reset password": "此帳戶已通過 Facebook 驗證，您無法重設密碼",
    "This account is authenticated by apple, you can't reset password": "此帳戶已通過 Apple 驗證，您無法重設密碼",
    "Failed to create transaction": "建立交易失敗",
    "Failed to delete category": "刪除類別失敗",
    "The selected date range is too large": "所選日期範圍過大",
    "Max allowed range is 90 days!": "最大允許範圍為 90 天！",
    "Failed to fetch transactions": "獲取交易失敗",
    "Failed to delete transaction": "刪除交易失敗",
    "Failed to duplicate transaction": "複製交易失敗",
    "Failed to delete wallet": "刪除錢包失敗",
    "Failed to get categories": "獲取類別失敗",
    "Failed to create wallet": "建立錢包失敗",
    "Failed to transfer": "轉帳失敗",
    "Failed to update transaction": "更新交易失敗",
    "Failed to create category": "建立類別失敗",
    "Failed to update category": "更新類別失敗",
    "Failed to delete budget": "刪除預算失敗",
    "Failed to create budget": "建立預算失敗",
    "Failed to update budget": "更新預算失敗",
    "Please select at least one personality": "請至少選擇一個個性",
    "Failed to change personalities": "變更個性失敗",
    "Failed to fetch budgets": "獲取預算失敗",
    "Failed to sign in with Google": "使用 Google 登入失敗",
    "An error occurred": "發生錯誤",
    "ID token is required": "需要 ID 令牌",
    "Failed to sign up with Google": "使用 Google 註冊失敗",
    "Failed to update your currency": "更新您的貨幣失敗",
    "Speech recognition failed": "語音識別失敗",
    "Failed to start recording": "開始錄音失敗",
    "Authentication error": "驗證錯誤",
    "Authentication failed": "驗證失敗",
    "Biometric authentication is not supported on this device": "此裝置不支援生物辨識驗證",
    "Biometric authentication failed": "生物辨識驗證失敗",
    "Please select a personality": "請選擇一個個性",
    "This account is authenticated by google": "此帳戶已通過 Google 驗證",
    "Failed to update wallet": "更新錢包失敗",
    "Failed to change username": "變更使用者名稱失敗",
    "Username already exists": "使用者名稱已存在",
    "Username must be at least 5 characters": "使用者名稱必須至少 5 個字元",
    "Export Failed": "匯出失敗",
    "An error occurred while exporting CSV files": "匯出 CSV 檔案時發生錯誤",
    "An error occurred while exporting Excel file": "匯出 Excel 檔案時發生錯誤",
    "Failed to apply referral code": "應用推薦碼失敗"
  },
  "ERROR_CODE": {
    "BUDGET_NOT_FOUND": "找不到預算",
    "BUDGET_LIMIT_REACHED": "已達到預算上限，請升級到高級版以建立無限預算",
    "INVALID_CATEGORY": "無效類別",
    "CREATE_BUDGET_FAILED": "建立預算失敗",
    "CATEGORY_NOT_FOUND": "找不到類別",
    "CATEGORY_NOT_DELETABLE": "無法刪除預設類別",
    "CATEGORY_DELETE_FAILED": "刪除類別失敗",
    "USER_NOT_FOUND": "找不到使用者",
    "SETTINGS_NOT_FOUND": "找不到設定",
    "USERNAME_EXISTS": "使用者名稱已存在",
    "WALLET_LIMIT_REACHED": "已達到錢包上限，請升級到高級版以建立無限錢包",
    "WALLET_NOT_FOUND": "找不到錢包",
    "INVALID_BUDGET": "無效預算",
    "TRANSACTION_NOT_FOUND": "找不到交易",
    "SOMETHING_WENT_WRONG": "出現問題",
    "RFCODE_ALREADY_USED": "您已經使用過此推薦碼",
    "RFCODE_NOT_EXISTS": "推薦碼不存在",
    "RFCODE_OWNER_USED": "您不能使用自己的推薦碼"
  },
  "categories": {
    "Salary": "薪水",
    "Business": "生意收入",
    "Gift": "禮物",
    "Refund": "退款",
    "Interest": "利息",
    "Other Income": "其他收入",
    "Uncategorized Income": "未分類收入",
    "Food": "餐飲",
    "Rent": "房租",
    "Shopping": "購物",
    "Pets": "寵物",
    "Transport": "交通",
    "Health": "健康",
    "Entertainment": "娛樂",
    "Education": "教育",
    "Investment": "投資",
    "Insurance": "保險",
    "Bill": "帳單",
    "Tax": "稅金",
    "Transfer": "轉帳",
    "Other Expense": "其他支出",
    "Uncategorized Expense": "未分類支出",
    "Emergency Fund": "緊急基金",
    "Retirement Fund": "退休基金",
    "Vacation Fund": "度假基金",
    "Education Fund": "教育基金",
    "Investment Fund": "投資基金",
    "Other Saving": "其他儲蓄",
    "Uncategorized Saving": "未分類儲蓄",
    "Stock": "股票",
    "Crypto": "加密貨幣",
    "Real Estate": "房地產",
    "Gold": "黃金",
    "Other Investment": "其他投資",
    "Uncategorized Investment": "未分類投資"
  }
}
